MacShortcutKey.seed(
  :id,
  {  answer_key: 'x', modifier_key: 'cmd', question: '行の切り取り (未選択時)',  display_key: '⌘ + X'},
  {  answer_key: 'c', modifier_key: 'cmd', question: '行のコピー (未選択時)',  display_key: '⌘ + C'},
  {  answer_key: 'k', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'カーソル行削除',  display_key: '⌘ + ⇧ + K'},
  {  answer_key: 'enter', modifier_key: 'cmd', question: '下に行追加',  display_key: '⌘ + Enter'},
  {  answer_key: 'enter', modifier_key: 'cmd + shift', question: '上に行追加',  display_key: '⌘ + ⇧ + Enter'},
  # {  answer_key: 'arrowdown', modifier_key: 'alt', question: 'カーソル行を下に移動',  display_key: '⌥ + ↓'},
  {  answer_key: 'arrowup', modifier_key: 'alt', question: 'カーソル行を上に移動',  display_key: '⌥ + ↑'},
  # {  answer_key: 'arrowdown', modifier_key: 'alt + shift', question: 'カーソル行を下にコピー',  display_key: '⌥ + ⇧ + ↓'},
  {  answer_key: 'arrowup', modifier_key: 'alt + shift', question: 'カーソル行を上にコピー',  display_key: '⌥ + ⇧ + ↑'},
  {  answer_key: 'd', modifier_key: 'cmd', question: '単語選択（複数ある場合は押した数だけ選択）',  display_key: '⌘ + D'},
  {  answer_key: 'u', modifier_key: 'cmd', question: 'カーソル動作を元に戻す',  display_key: '⌘ + U'},
  {  answer_key: 'l', modifier_key: 'cmd + shift', question: '選択部分とマッチするものを全て選択',  display_key: '⌘ + ⇧ + L'},
  {  answer_key: 'arrowdown', modifier_key: 'cmd + alt', question: 'カーソルを下に追加',  display_key: '⌘ + ⌥ + ↓'},
  {  answer_key: 'arrowup', modifier_key: 'cmd + alt', question: 'カーソルを上に追加',  display_key: '⌘ + ⌥ + ↑'},
  {  answer_key: ']', modifier_key: 'cmd', question: '行のインデントを追加',  display_key: '⌘ + ]'},
  {  answer_key: '[', modifier_key: 'cmd', question: '行のインデントを削除',  display_key: '⌘ + ['},
  {  answer_key: 'a', modifier_key: 'ctrl', question: '行の先頭に移動',  display_key: '⌃ + A'},
  {  answer_key: 'e', modifier_key: 'ctrl', question: '行の末尾に移動',  display_key: '⌃ + E'},
  {  answer_key: 'arrowup', modifier_key: 'cmd', question: 'ファイルの先頭に移動',  display_key: '⌘ + ↑'},
  {  answer_key: 'arrowdown', modifier_key: 'cmd', question: 'ファイルの末尾に移動',  display_key: '⌘ + ↓'},
  {  answer_key: '/', modifier_key: 'cmd', question: 'コメントアウト・解除',  display_key: '⌘ + /'},
  {  answer_key: 'f', modifier_key: 'cmd', question: 'エディタ内検索',  display_key: '⌘ + F'},
  {  answer_key: 'ƒ', modifier_key: 'cmd + alt', question: 'エディタ内置換',  display_key: '⌘ + ⌥ + F'},
  {  answer_key: 'f', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'フォルダ・ワークスペース検索',  display_key: '⌘ + ⇧ + F'},
  {  answer_key: 'h', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'フォルダ・ワークスペース置換',  display_key: '⌘ + ⇧ + H'},
  {  answer_key: 'g', modifier_key: 'cmd', question: '検索・置換中に次を検索',  display_key: '⌘ + G'},
  {  answer_key: 'g', modifier_key: 'cmd + shift', question: '検索・置換中に前を検索',  display_key: '⌘ + ⇧ + G'},
  {  answer_key: 'f12', modifier_key: '', question: 'カーソル部分の定義元に移動',  display_key: 'F12'},
  {  answer_key: 'f12', modifier_key: 'alt', question: 'カーソル部分の定義をプレビュー',  display_key: '⌥ + F12'},
  {  answer_key: 'g', modifier_key: 'ctrl', question: '指定行に移動',  display_key: '⌃ + G'},
  {  answer_key: 'p', modifier_key: 'cmd', question: '指定ファイルに移動',  display_key: '⌘ + P'},
  # {  answer_key: 'n', modifier_key: 'cmd + shift', question: '新しいウィンドウを開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + N'},
  # {  answer_key: 'w', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'ウィンドウを閉じる',  display_key: '⌘ + ⇧ + W'},
  # {  answer_key: 'w', modifier_key: 'cmd', question: 'エディターを閉じる',  display_key: '⌘ + W'},
  {  answer_key: 's', modifier_key: 'cmd', question: '保存',  display_key: '⌘ + S'},
  {  answer_key: 's', modifier_key: 'cmd + shift', question: '名前を付けて保存',  display_key: '⌘ + ⇧ + S'},
  {  answer_key: 'f', modifier_key: 'cmd + ctrl', question: 'フルスクリーン表示の切り替え',  display_key: '⌘ + ⌃ + F'},
  {  answer_key: 'b', modifier_key: 'cmd', question: 'サイドバー表示の切り替え',  display_key: '⌘ + B'},
  {  answer_key: 'd', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'デバッグ画面の表示',  display_key: '⌘ + ⇧ + D'},
  {  answer_key: 'g', modifier_key: 'ctrl + shift', question: 'Git画面の表示',  display_key: '⌃ + ⇧ + G'},
  {  answer_key: 'j', modifier_key: 'cmd + shift', question: '詳細検索の切り替え',  display_key: '⌘ + ⇧ + J'},
  {  answer_key: 'c', modifier_key: 'cmd + shift', question: '新しいコマンドプロンプトを開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + C'},
  {  answer_key: 'u', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'アウトプット画面を開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + U'},
  {  answer_key: 'v', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'マークダウンのプレビュー表示を切り替え',  display_key: '⌘ + ⇧ + V'},
  {  answer_key: 'x', modifier_key: 'cmd + shift', question: '拡張機能を開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + X'},
  {  answer_key: 'm', modifier_key: 'cmd + shift', question: '問題を開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + M'},
  {  answer_key: 'y', modifier_key: 'cmd + shift', question: 'デバッグコンソールを開く',  display_key: '⌘ + ⇧ + Y'},
  {  answer_key: ';', modifier_key: 'cmd + shift', question: '拡大',  display_key: '⌘ + ⇧ + ;'},
  {  answer_key: '-', modifier_key: 'cmd', question: '縮小',  display_key: '⌘ + -'},
  {  answer_key: '`', modifier_key: 'ctrl + shift', question: '統合ターミナルの表示を切り替え',  display_key: '⌃ + ⇧ + @'},
  {  answer_key: ',', modifier_key: 'cmd', question: 'ユーザー設定を開く',  display_key: '⌘ + ,'},
  {  answer_key: '0', modifier_key: 'cmd', question: 'サイドバーにフォーカス移動',  display_key: '⌘ + 0'},
  {  answer_key: 'arrowleft', modifier_key: 'alt', question: '単語の先頭に移動',  display_key: '⌥ + ←'},
  {  answer_key: 'arrowright', modifier_key: 'alt', question: '単語の末尾に移動',  display_key: '⌥ + →'}
)
